Ellen炒三高層挽回形象失敗 傳Jennifer Aniston接替主持工作

著名主持人Ellen DeGeneres入行多年，憑長壽綜藝節目《The Ellen DeGeneres Show》屢獲殊榮。早前被員工踢爆雙面人更涉嫌種族歧視、欺凌、恐嚇節目工作人員。大批網民發起了「#ReplaceEllen」的運動，希望換走Ellen，有指名嘴James Corden及Ellen好友Jennifer Aniston將會是最適合的人選。近日Ellen透過視像會議跟員工道歉，並開除3名高層，可惜再被恨批偽善。

根據BBC、鏡報等外國傳媒報道，Ellen日前跟員工開視像會議，期間情緒激動，表示希望能夠糾正工作團隊的歪風，因而炒掉節目旗下3為涉嫌性騷擾及歧視員工的高層，亦再三跟員工道歉，並承認自己無意間傷害到員工的身心健康。可惜，有大批網民在Twitter表示Ellen只是為了節目和挽救形象而做的一場戲。

其實Ellen自8月初就涉嫌種族歧視、欺凌、恐嚇節目工作人員公開道歉後，反而引起大量消息人士指她根本早就知道節目高層所做的一切，她一直縱容高層才是事情的源頭。就算現在能夠挽回節目，但她的名譽已經徹底破產。另外，有傳電視台已經整合了代替Ellen主持節目的名單，人選包括Jennifer Aniston、Sean Hayes、諧星Melissa McCarthy和Kristen Bell。

Jennifer請佢個車前任上節目?

The Morning Show咁

炒佢一個夠皮

鬼佬幽默唔識欣賞，佢節目有咩咁好睇

條八婆個款睇就知白鴿眼 歧視開人個種 單野爆得遲左啦

咁強摩擦力
幾勁

抵撚死

咁左佢咁多年先知佢假？

咁多年都冇好睇過

只睇Conan

無睇過成集, 但睇親youtube d片都好悶

成日請到大明星上去緊係好睇

厲害 巴打有相人之術

外國蘇絲黃

佢觀眾群應該係美國師奶 偏左膠 支持同性戀果堆
節目內容其實真係好悶

記得依個撚樣上電視極度左膠 現眼報

左膠之偽善又一例子

睇你個名都係著熱褲既麻甩死gay佬

james corden好睇好多

但係Conan 果面越來越頹

細台冇計

講嘢好假，又唔好笑

感覺真性情好多

James Corden實際咪重衰
未燒到佢者

初初viutv播佢個節目, 我睇左半集就訓著左
我比較鍾意jimmy kimmel

扮好人扮唔到落去
執柒左佢算啦

呢類節目其實真係好撚悶
jimmy 同conan咪一樣咁悶

不得不承認 今晚睇李係屌打晒咁多個外國talk show

kimmel 都係悶
但啲skits 嗰類唔錯

呢位巴打碎料啦 連登仔識得jpg驗屍添

相人之術，俗稱馬後炮

kristen bell 啦
超鐘意佢

可能成日請到nba球星上去, 就有共鳴
同埋佢係kobe memorial day講悼詞都好touching

條友假到仆街

鐘意connan仲有個蘇格蘭人唔記得咩名

得康納好笑
嗰種無厘頭大眾化啲
唔同種族都笑得出
其他就真係唔識笑

The Early Early Show with James Corden又得

人地想炒你
你就走去炒D細

conan o'brien 幽默風趣 講野又有墨水

Kristen Bell 憑咩

不過呢個GAY婆六張算睇落唔老

John Oliver

Conan 幾個環節都幾搞笑同深刻， Jordan Schlansky，Game review
Kimmel就多巨星，之前奧斯卡都做得幾好，仲有Mean Tweets，同Matt Damon笑料。

Jimmy Fallon同james corden就假得濟

好好笑

係

我剩係睇過佢坐上荷里活 d 導覽車鳩 up 條片

偽意大利佬

次次睇都笑到我肚痛

徙鳩氣
成個荷里活都係咁架啦

睇左膠仆街最開心

真
香港鬼才
幽默大師
拍戲又好睇
一家大哂已成香港電影經典

cancel cancel cancel cancel
節目改名 jennifer? melissa? kristen?
定係繼續叫 Ellen 夠爆
muahahahahaha

都係左 同埋近排真心mama

跟本外國人夜晚就好撚悶

都唔知點解佢可以做咁耐主持，講野一舊舊反應又慢唔好笑，仲有好似都根本冇聽嘉賓講野發緊夢咁，講緊連大明星都咁hea鳩人

條友出名假 咪料

Fake laugh

Graham Norton好睇好多，請一樣都係大明星，人地仲要一請曬幾個上去，lead到個flow講嘢節奏快又成日笑鳩人都唔驚

成日串鳩佢個同事，意大利果集

抵撚死, 見到個樣已經唔開胃終於收皮

我建議你睇吓佢同Craig Ferguson嘅interview
佢明明風趣幽默到痴線

Craig Ferguson打手

睇Conan同Sona都好好笑

就是Craig了

Craig Ferguson

Ocean’s 8 嗰集笑到痴線

係食正今年白左同BLM
所以咪多人留意

個問題係自己到
走去炒鳩人

之前Jimmy kimmel 同佢合作拍小劇場
主題叫「Nice Off」
唔知係咪串個TB

Conan 旅遊特輯好好睇
有期佢特登走去日本搵柯南話自己先係真•Conan

Sean Hayes 正
利申睇開conan

Conan好正 佢去日本同韓國笑到仆街

睇得出Conan無咩架子 同班下屬玩得幾埋

白左真面目

conan佢on9得黎會有啲資訊性既野 2個j同ellen就真係為搞笑 所以唔好睇

睇個樣都知係性格閪啦
係youtube睇剪輯果啲都已經悶，睇晒成集應該冇可能

咪姐係今日vip
睇個嘉賓姐

one cranky fake italian

同意 conan玩啲gag好笑好多

某個程度上佢啲gag係比較universal
亞洲人都覺得好好笑

同jordan schlansky去意大利
仲有喺greenland周街撩啲路人好搞笑

個人覺得佢節目唯一好睇係會喺訪問途中嚇鳩啲嘉賓

汁左佢算啦 接咩棒 睇conan仲好

佢呢個節目因為師奶係主要target audience
所以集集都有sponsor送勁多野令啲師奶係咁高潮
有陣時賣廣告賣到直頭成個購物台

你估賣笑話，佢係賣左膠友愛呀，唔係點會咁大獲，要龜縮

eric andre 換佢

最撚好笑係jordan schlansky

睇開Conan

因為你唔係鬼佬

同Jordan去意大利

炒左條臭西啦，仲有咪俾james cordon條肥西接呀

送電視

條友好仆街喎
仲有成日擦嘉賓鞋好肉酸

勁大聲笑出嚟

agree，真人應該都好仆街

冷面笑匠

佢講野勁odd，請2個嘉賓都已經handle唔到垃鳩垃

回力標終於去返呢個偽人
Be kind to other

成日搵位格硬讚嘉賓，做乜9

淨係睇Conan

咁真係好乞人憎

無啦啦喺個盒度彈出黎

呢集真係好笑

終於收皮

睇cast

再衰D... Ellen 係鏡頭前扮好人嘅蘇絲黃

左膠閪

佢個節目比女人睇
梗加唔識欣賞

好可惜conan係待遇最差果個

垃圾左膠 睇壞腦

照叫Ellen Show！但係Eric Andre主持！
Can't spell American dream without Eric Andre!

bird up

美國都市閒情

Conan: You guys have guns?

Greenlander: Yea we know how to use it

淨係睇youtube片都悶到仆街 講野語氣又作狀又悶
想像唔到坐係屋企睇全集會係咩感受

有時仲嚇自己啲staff，可能因為咁比人爆內幕？

諗返其實幾仆街btw個盒入面好似係有條通道 之前modern family個cameron比佢嚇完之後隊個頭埋去睇到

幾有依種感覺 觀眾又清一色係女人
成日派禮物 好有TVB feel 唔似傳統night show

youtube channel有jordan schlansky嘅片條條都過百萬view
訪問偽人果啲得幾十k 好少少嘅都係得一二百k

因為佢唔係night show
佢係daytime show
但佢最出名，daytime無對手，所以先同jimmys果啲比較

成日當佢係night show果批

唔好講咩鬼佬幽默，根本呢套就唔好睇。Conan O’Brien, John Oliver, Stephen Colbert呢啲睇得我勁開心笑爆嘴，根本只係主持嘅問題。

source?

唔係鬼佬幽默問題 純粹係Ellen根本唔撚好睇 從來都唔明啲人咁鍾意佢為乜

佢個節目下晝兩三點播
同其他節目受眾唔一樣
你當佢係冇野做既廢老師奶打發時間睇既節目就得
同佢打對台既都係D鬼佬肥皂劇香港永遠唔會買黎播既節目
香港電視台會買黎播根本係計錯數

我都想講，會唔會太似

清識貨

哈佛咼屌 又有才華，完全唔洗靠邀請大明星上去撐場，仲要咁嘅年紀都與時並進

好貼切嘅比喻

CONAN原來個SHOW係NBC既
美國大台咪ABC NBC同CBS
TALK SHOW都有幾線佢唔係最黃金果線
想上位去黃金果線上唔到不特止仲鬧翻左去左個細既CABLE台做

被jay leno搶左個show，維基conan個page有寫

美國師奶偏右架喎 karens

呢個我知，咁佢係想fight多啲錢姐
唔係對佢自己staff衰喎

Conan 夠膠
我好少睇但有時睇到都會覺得有趣

不過有時都幾唔尊重，佢講就當講笑，其他人一早被人屌，當喜劇效果卦

左膠偽君子代表，個陣奧巴個陣頒個裝俾佢成班左膠偽善撚打晒飛機

呢班撚樣幾時先可以收皮，真係好撚噁心

大慨就係佢本身做開late night show.
NBC台話會比佢坐正做tonight show.
但比佢做左一陣就話收視唔好比番之前果個做，但收視唔好原因唔關佢事
同電視台鬧翻左 冇野撈左一排 要自己出錢拉哂班crew去做舞台劇搵錢
最尾去左而家依個細台TBS度做show

Ps. 全部憑記憶打
想details 去睇番依度

我講得衰
我係指佢而家份糧同地位

個集記得好似啲嘉賓好嘈
Mark Wehlberg次次上親去都醉撚左，呢集最好笑

用黑人les傷殘肥婆replace佢

我唔明點解可以請到咁大粒明星不特止
仲要塞係同一集

我以為你講team coco啲team member嘅待遇

tda water

應該係佢得到嘅待遇？中文拎E唔好怪我

佢對班crews應該係最好喇掛 唔係都唔會成班跟佢咁耐

成個大種左膠何韻詩咁款

因為真係多人睇？同埋佢個節目比人飲酒好free講埋啲鳩野都得，每次mark wehlberg上去飲醉左都好撚爆

Cameron Diaz係醉到鳩up的極致，呢啲係美國節目睇唔到

我都超鍾意個風格
唔係個d懶正面 硬推式既節目

Graham Norton 真係好好笑

Eric Andre Show 真係好撚痴線

兩大巨頭

根本係都市閒情/今日vip嚟

啲劇情一模一樣

好似都係問你野，又窒下你，個嘉賓比下反應演下咁，又整啲誇張表情，其實只係啲嘉賓吸引

不嬲都唔鍾意呢條臭西
本身都冇乜感覺 最多覺得唔識欣賞佢既幽默感
但出櫃之後不停消費左膠議題
上年仲要on9到公開認同Michael Jackson係有性侵兒童 嗰刻就憎撚到佢仆街
果然 一年之後就即刻報應到 揭穿左膠真面目

睇標題已經即刻諗起套劇

左膠嘅底藴就係僞善

呢三個係依家最好

不如睇李思捷好過啦

鬼婆版吳君如，但更臭格

Ellen show 主力觀眾係 CA 嗰班valley c9
睇現場觀眾就知
好多金髮女人

應該用際遇先啱

佢完全唔識做訪問
佢同啲 FD 底嘅先好睇少少
其他人就勁爆 Awkward

外國有傳佢同 jeffrey epstein 單嘢有啲關係
依家好似借緊員工呢單嘢嚟 Spin 走緊

博拉？

一早知啦

Cate and Sarah
Graham Norton 有得飲酒同爆粗好正
個個上到去都high大咗咁

鬼佬周星馳

得罪左膠lgbt都死

Ellen今年形象插水既源頭

成日玩鳩個女助手好好笑

咁mean
不過應該有排播

真 有時係youtube無意中睇到佢d送禮片
影住成班觀眾全部都係女人

d 人俾面佢之嗎
你睇而家咁仲有無大牌家賓上去
買佢唔死個d 咪會上去撐場

因為🈶️獎品

如果真係搵Jennifer Aniston
咁就真係the morning show

佢個台無兩個jimmy嗰d咁多resource同收視
d明星宣傳都寧願去最大嗰d

我淨係睇過david letterman

係 好慘 乜明星都冇
得d熟嘅先上去

Conan 訪問過 Trump

好！夠薑！

唔見有人提Craig Ferguson
最鍾意睇佢訪問女明星

咩無人提啊 我就係Craig打手

Toxic, phony, hypocrite, liar

點解搵唔返佢道歉啲片

好想睇
請問佢做過既show既名叫咩？網上邊度有得睇有中文subtitles既？

間唔中做下guest host就得
接手成個daily show仲邊有時間接戲

graham norton真係lead得好 又夠自然

蘇絲黃係香港 Ellen先真

同埋成日引到啲明星自爆 好睇好多

有時啲嘉賓飲到high high地又會9up

conan

定係馬後炮術

送禮！

網上邊度有得睇

近排無野做就番煲Conan
估唔到連登都咁多知音

以前初初睇唔係好慣佢既講野同搞笑方式
睇多一陣發覺好撚正 其他美國host無得比
好放唔低佢當年無得再做Tonight Show

john 仔左膠來，點會有事

Conan is the best

老老豆豆佢都幾撚慘
其他外國個個台夜晚都有呢種show
佢搬嚟香港就話抄
雖然係做得唔好笑

有冇中文sub既網呢

真正罪名係唔好笑又尷尬

佢去旅行個套好正
連墨西哥前總統都請到

抵死啦

諗起范冰冰嗰集

Sona 都好睇

我諗係因為好多時都係請啲演員以一套戲/劇既名義上去，所以營造到呢個效果？blade runner 2049 請到Ryan同Ford，game of thrones 請到龍媽同Jon Snow，x-men 又請到兩個版本既Professor X同磁力王

咁佢同d staff拍果d又真係好睇好多嘅

加上佢請嘅明星都唔吸引

去酒莊試酒個集好笑到癲

連jordan自己都笑左

開英文字幕 學下英文啦
睇呢段我學左個新字 metrosexual

take it easy, its not someone who has sex with trains

呢個阿婆我本身覺得佢成日問埋啲鳩問題又唔睇下氣氛好鬼煩，但係graham又會比佢繼續鳩up到原本rundown都唔理就覺得又幾好笑

佢根本就係毒撚
唔知點解出到名
不過美國人應該好鍾意佢嘅口音

Sounds about right lol

咪又係繼續

無事？